求情緒病巴絲入

想問下，如果：

成日好易亂諗野
經常發惡夢 有時醒返會分唔到係真定現實
成日都有聲同自己講野咁 有男有女
開始控制唔到情緒 會抓自己 或者用指甲「咪」自己，咪到出晒痕先覺得舒服啲
好易發脾氣 不斷同自己講要冷靜都做唔到

上述情況已經持續左兩三年架喇，最近大半年越來越嚴重

今日訓教又發惡夢，起身完全分唔到現實定真，之後抖唔到氣，跑去廁所嘔，嘔完先好啲。之後手震，又好難抖氣咁。

想問有無巴絲有同樣情況？咁算係咩病？有咩方法可以幫到手？唔想食藥....

唔該晒。

以為自己開post

搵醫生啦...

今日第一次發惡夢會嘔 好恐怖

巴打有睇心理醫生（？）既經驗？

記唔記得發咩惡夢？

好多 咩都有
最多係畀人dump低（同屋企人 朋友 男朋友）
同埋 不斷返原點
即係夢入面我知自己要去一個地方，但不斷行 搭車 都會返返去起點

仲有畀人鬧 不斷鬧

好慘 我唔知點安慰你好
因為我個人都有啲病

多謝你有心安慰我
你又咩情況？

介紹個機構比你，神託會青年新領域，你可以預約，有人幫你分析同跟進你情況，我之前都有朋友試過

唔該晒你，但係咪好貴？

剩係有聲同自己講野已經唔係情緒病，思覺失調啦

求醫吧，連登只會令你病情惡化

啲人話越食越衰

真心 搵左醫生先

想試下同醫生傾計嗰啲先 有無幫助？

其實多數係叫我去死 話我唔應該生存之類
已經收埋晒利器
好似慢慢慣咗 但有時會覺得好嘈好辛苦

除咗幻聽幻覺，兩三年前我其他情況同你一樣咁濟，之後就成日睇中醫，做瑜珈同搵好多興趣做。同埋我會好努力咁避開一啲令我不安同唔開心嘅。 個人就冇咁焦慮

之後呢年情況好啲，我本身好少唔開心這不過一有野令我好唔開心就好難停落嚟，我就會成個人好呆滯咁搣自己隻手，搣到痛有痕先會醒，之後夜晚瞓教會係咁發惡夢

紅字完全一樣 要痛先覺得舒服啲
我都有做運動呀嗰啲 但無太大作用

唔知睇咩好

係 我覺得前者又未係好嚴重

成日提自己世界上好多野好美好，做自己有興趣嘅野都會好開心。你會唔會？
我見你開過po想學跳舞，有冇報最後？
我啱啱都開始學緊

你學緊咩？
我仲未去報 好無動力 想日日留係房

學緊跳舞同瑜珈
我都識整啲保鮮花藝野 你有興趣可以同你交流
嚟緊想去做尖同學小提琴。

我已經頹咗好幾日，不能頹耐 努力拯救自己

五分鐘好過冇

你有幻聽幻覺已經同思覺失調有啲似。。。
乖啦快d睇醫生

你去到有幻覺都唔睇醫生食藥？ 睇啦你去到咁要睇啦，唔睇越來越嚴重，你會唔知自己係到做乜，果時就更大穫。

學緊咩舞？
其實我覺得我越來越無動力行出房，但留係安靜既環境就會聽到人同我講野

我都唔知叫咩舞，無深究 aerobic dance 之類

你真係好嚴重。。我都支持你快啲去睇醫生
由於未睇過，我都唔知應該點入手求醫 只能幫推

諗住去游水 但連行出去既動力都無

聽望似思覺失調，去睇下醫生喇。
思覺失調都有分唔同種類，
可能腦有其他事都唔出奇。

唉 屋企人會鬧爆我

加油呀，有機會請你食海鹽曲奇！

召集所有精神病情緒病患者（4）

如果想搵人傾下計或者問下邊度求助
可以去呢個post
我都有抓手嘅習慣 但慢慢戒咗
冇話食藥會越嚟越衰 但係要試下先知邊隻藥有效
除咗生理方面食藥幫到
同醫生傾計去解開你諗嘢嘅問題都有用
咁嘅情況我一定會話你需要睇醫生
唔需要怕 情緒同其他身體部份一樣 都會病
感冒一樣胃痛一樣 要睇醫生搵出病原 醫好佢
唔好驚 加油

你喊乜9

試下去做運動...

每日都去跑返一頭半個鍾...

如果你咁嘅情況已經一段日子
你已經可以直接睇醫生
或者去上面個post度睇下大家意見去邊求助好
有啲人會先睇家庭醫生
有啲人會見咗社工或者counsellor先
搵到個好嘅醫生都好重要
而我就係直接去睇精神科醫生嘅
因為我做緊嘢睇嘅醫生有啲貴
我唔敢recommend你去

當時我訓得好差成日發惡夢
成身痛 成日喊
有抓手抓到留痕

據我所知唔洗錢，但我唔肯定